革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

有post話啲我哋被旅客鬧
咁啲旅客又真係未必理解香港人嘅感覺嘅
咁我尋晚就整咗下面幾張圖
摺百合個效果係咁
起碼叫被佢哋知點解要阻撚住佢哋旅行

暫時得四種語言
如果有絲巴想幫手印
or想加其他語言嘅
Tg: FayFayRR
原稿、psd檔你哋要咩
只要我有我都提供，你哋都可以攞去用
今日一齊做一次禮貌軍團！

另外我上面摺個四朵花，係有少少問題
不過我已經改咗
唔需要擔心佢啲字會摺咗入去！

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

push

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

《香港機場說明書》全部同我入黎！

PUSH

P牌推唔到Po，不過我支持樓豬，加油，各有各做，唔好放棄

鬼佬: what is 時代革命?
簡化少少用free hong kong啦

我幫你推

推

隔離有嘛，定你想佢哋調位？

你隻眼生係邊到?

好

好靚

加油大家

不分化，不割蓆

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

612 721 805 811

推！

好靚

612 721 805 811

絲打整左幾多

好靚，多謝絲打出心出力

靚啊

四張圖咋
因為冇其他我接收到嘅語言
我冇印出嚟除咗個四個版，太窮
不過有其他絲巴肯幫手印

可以好似母親節啲政黨拎住個籃喺街頭派花俾人咁

可以喎

其實我想整埋書
但我怕書仔太難摺
繼而放棄

靚

thanks~

花幾好 大家都拎住個畫面好靚架

好想今晚見到咁嘅畫面

721 811

push 靚

整得好靚又有創意
內容都可以focus返五大訴求
同埋想外國人幫我地d咩

推

818 見

一齊推

三連推